用曼聯兩大水貨鼓勵費特？蘇帥一舉動惹爭議...

蘇斯克查表示，巴西新援費特仍有機會在奧脫福取得成功，他舉出兩個之前的例子試圖說明這一點，他們是科蘭和華朗，不過，蘇帥舉的這例子是否恰當，在紅魔球迷中可能會有爭議。

費特在夏天從薩克達加盟曼聯，身價高達5200萬英鎊，但巴西中場似乎至今沒有找到狀態，各項賽事總出場次數隻有15次。不過，蘇斯克查卻認為，費特是有潛力的。蘇帥說：「我們知道，費特是一個非常、非常優秀的球員，希望他能夠適應英格蘭的比賽，因為毫無疑問，他是有天賦的，這是絕對沒有疑問的。」

蘇斯克查舉出了曼聯過去的例子，來鼓勵費特。「有很多球員到來後，頭幾個月都很困難。我曾經一起踢過球的最好的球員之一，也是適應起來最困難的，是迪亞高-科蘭，另外還有華朗。他們是兩個非凡的球員，但都需要一點時間來適應，但當他們適應之後，就有表現了。」

「因此我認為費特不用太擔憂，他會得到機會的。」

蘇帥鼓勵費特的本意是好的，但舉例是否恰當呢？烏拉圭前鋒科蘭在2002年加盟曼聯，球迷們本以為他會立刻大放光彩，但科蘭卻一直找不到感覺。在加盟紅魔九個月後，科蘭才收穫了第一個入球，效力曼聯期間，他共出場98次，攻入17球，和人們的預期有較大差距。阿根廷中場華朗在2001年以創紀錄的2430萬英鎊加盟曼聯，偶有發亮表現，但整體上被紅魔球迷視為水貨，在兩個賽季之後就被折價賣給了車路士。當然，對科蘭和華朗如何評價，不同的人會有不同的看法，蘇帥可能認為他們後來在曼聯的表現還不錯，不算是「水貨」。

華朗：2001-02賽季、出場40次、5球3助攻；
科蘭：2001-02賽季、出場18次、0球0助攻；
費特：2018-19賽季、出場15次、1球0助攻

fred go kitchee la diu

即係已經開到聲叫佢攔

英國人講嘢係咁

蘇斯克查係挪威人

離隊之後就會好成功